{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청해진한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できない場合があります。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間は遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 直火方式や個人的に用意した炊事道具は許可されず、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えなければならず、重複予約が発生した場合は払い戻しが可能です。 カラオケ、バーベキュー場、プールなど様々な施設が利用でき、周辺には渓谷、海水浴場、登山道があります。 車から13分の距離にはチューンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間は遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設が利用できますか？",
            "answer": "カラオケ、バーベキュー場、プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷、海水浴場、登山道などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "車から13分の距離にはチューンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 404
    }
}